黃凱芹首-給妳留念算唔算係蒼海遺珠？

竟然連youtube 都冇

個melody 有d熟，是咪有其他版本?

Anyone?